# Desarrollador por:

[![N|Solid](https://www.cmceledon.com/Recursos/assets/img/vegas-logo.png)](https://www.cmceledon.com/)

----
# Carlos Mario Celedón Rodelo

```sh
- Desarrollador Senior de Software - www.cmceledon.com
- Bogotá, Cundinamarca
- carlos@cmceledon.com
- 3004559711


---

# DEMO Y CÓDIGO FUENTE - [Gestion.Bancaria.Net.Core]
https://api.gestionbancaria.cmceledon.com/

---
# Paquetes instalados en la solución: 

```sh
PM> Install-Package Microsoft.EntityFrameworkCore.SqlServer 
PM> Install-Package Microsoft.EntityFrameworkCore.SqlServer.Design
PM> Install-Package Microsoft.EntityFrameworkCore.Tools
PM> Install-Package NLog
PM> Install-Package NLog.Web.AspNetCore 
PM> 
```